將來歷史會給予陳同佳咩評價?

陳同佳引子黎姐

同尖沙咀村民林維喜一樣

同佳之亂？

滅共蝴蝶

佢就係 希臘神話 特洛伊戰爭嘅 亞洲平民版

拍番套電影
[同佳]

同普林西普同凡爾賽條約同等

一怒而天下懼

講毒之父

軼名

會唔會係有人安排呢？
點知？